今晚利物浦然唔到垃圾車既話。。。

我認各位手腳做契哥又點話吖

屌打錯。。。認大家做契弟至啱

連囝可否del post thx🙇🏿‍♂️

而家笑完陣間又要哭波喪